\def\Prefix{subsection:hebdomada-sancta/ad-vigiliam-paschalem-in-nocte-sancta}

\SectionPsalm{Responsorial após a III leitura}[\Prefix/psalmus-responsorius-1]{Cântico de Moisés (Ex 15)}{psalmi-responsorii}{cantemus-domino.E3}

\AllowPageFlush

\SectionPsalmMulti{Responsorial após a V leitura}[\Prefix/psalmus-responsorius-2]{Cântico de Isaías (Is 5)}{psalmi-responsorii}{vinea-enim.CS}{
  {psalmus-v1}{psalmus-v1-pt},
  {psalmus-v2}{psalmus-v2-pt}
}

\SectionPsalm{Responsorial após a VI leitura}[\Prefix/psalmus-responsorius-3]{Cântico de Moisés (Dt 32)}{psalmi-responsorii}{audite-caeli.C2g}

\AllowPageFlush

\SectionPsalm{Responsorial após a VII leitura}[\Prefix/psalmus-responsorius-4]{Salmo 41(42)}{psalmi-responsorii}{quemadmodum-desiderat-cervus.C2g}

\AllowPageFlush

\subsection{Aleluia}\label{\Prefix/alleluia}
\MakeChantAlleluia{8}

\SectionPsalm{Aleluiático}[\Prefix/psalmus-alleluiaticus]{Salmo 117(118)}{psalmi-alleluiatici}{confitemini-domino.8}

\AllowPageFlush

%\subsection{Ladainha de Todos os Santos}\label{\Prefix/litaniae-sanctorum}
%\MakeChantLitany{varia}{litaniae-sanctorum-in-vigilia-paschali}

\SectionAntiphonPsalm{Aspersão da Água Benta}[\Prefix/ad-aspersionem-aquae-benedictae]
{fontes.1a3}{Cântico dos Três Jovens (Dn 3)}{psalmi-ad-aspersionem-aquae-benedictae}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Ofertório}[\Prefix/offertorium]{dextera-domini.8c}{Salmo 117(118)}{psalmi-ad-offertorium}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Comunhão}[\Prefix/communio]{alleluia.6F}{Salmo 104(105)}{psalmi-ad-communionem}